領展：會盡快發放更多閉路電視片段

就香港科技大學學生周梓樂今晨離世，領展表示感到非常婉惜及難過，向其家人及親友致以深切慰問。

領展明白公眾非常關注周梓樂在尚德停車場墮樓事件，為此因應警方進場及墮樓發生最可能的地點和時間，於周三(11月6日)破例公開最可能拍攝到與墮樓事件相關的6支閉路電視鏡頭所攝錄的10個片段。

領展發言人指出，由於閉路電視影像眾多，當時並沒有翻閱停車場內所有鏡頭及更長時段的錄影片段，然而了解到外界對事發經過仍有疑問，因應傳媒查詢，計劃盡快發放更多閉路電視片段。

發言人又表示，由於片段眾多，需時分段複製，但不會編輯片段，而為保障個人私隱及遵從法例的要求，領展在發放片段前需將片段內出現的公眾人士面容以電腦效果遮蓋，故需要時間準備。正全力進行有關工作，將分批發布。詳情請留意領展的Twitter賬戶。

發言人續稱，領展會繼續配合警方調查，提供一切所需協助。

算係咁

領展想反cup? 如果公開左真相大家原唔原諒領展

係要全部相關，希望唔好擠牙膏

推

貼錢比佢重建

改緊片?

檢查完先放 垃撚圾

盡快?改緊片定重拍緊

係就放原片
唔好改呀

認真，作為上市公司，我覺得佢算係咁，大家不妨等下

希望唔係修改緊啦.....

而為保障個人私隱及遵從法例的要求

我地唔係要盡快呀 要即刻呀

係 好過黨鐵好多

屌你老母比時間人做野啦
人地都講到明有法例限制左
你係咪唔撚識字?

盡咩快
一早攞晒出黎簡單好多
唔攞都係幫兇

人哋都話咗會 搵都要時間啦

再一次證明黨鐵身有屎

領展可以加藍店租

佢俾人裝修你估股價跌幾多？

都唔係第一日既事

點解要分開比，睇到唔對路又要重拍？

應該修改緊

佢俾人裝修仲大鑊呀
你支持政府政府，會唔會直接送錢比你洗先

所以裝修行動根本就係正確

公平啲睇領展算係咁，唔好咩都唔合自己心意就又斬又殺，咁同無腦藍絲有乜分別？

黨鐵做左反面教材

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

以前對冚家link嘅憎恨程度起碼係黨鐵兩倍，宜家調轉啦

823 跟本唔洗奶政府袋底唔似黨鐵

領展當然唔同黨鐵,大股東又唔係政府,自然唔駛聽政府講

要P好曬先？

叫佢即刻攞果啲人係咪你代佢被人告而且你代唔代到？

唔放片又話隱瞞真相
好啦到放片又話無料到要裝修
你班友可唔可以理智少少

快撚啲啦 屌

即刻呀屌你老母

連登仔ON9
唔洗時間咩
你估真係好似平時自己相機入相再UP上網呀?
即刻

唔好屌住，睇埋佢之後放出黎嗰啲先啦
放咗出黎發現有問題嘅話，到時先屌都未遲

放片 >連登仔: 點解你放既片冇我想睇到既野架? 一定改過黎
唔放片>連登仔: 一定係身有屎, 唔敢放

咩叫盡快 畀個限期領展
一定要係限期前發放 否則唔再幫襯佢

唔係幫領展，但技術上真係要時間，total接近40支鏡，領展要求攞足每支鏡10幾個鐘既片，所以佢咁快畀到10段片出黎真係算係咁

要scan過晒先放架？
有野就唔放？

刪剪緊

連登仔: 我唔理,要即刻, 如果唔係即係改緊片

你估無問過班狗會敢公開?

咪講左人地要加mask囉

講明 交啲片唔清唔楚一定會幫你全香港裝修

睇下點

如果就咁比哂出黎唔打格
比人告到破產都似
佢之前比果咁多條片出黎 又影到啲狗入停車場算係咁
831到依家都仲未有一條CCTV

一定唔會知道真相 政府一定唔會俾人知

領展: 會盡快拍過條片再upload

未edit完等埋先

好嬲？淨嬲冇用架；化為行動喇

求大家入去幫p牌仔推post 救義士

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

#我不會自殺

應該冇問過
之前狗話冇入過停車場,佢就放D有狗係停車場既片

我覺得唔會，領展為乜要幫黑警？自己拿屎上身？！

D片拍個陣最高既清晰度係咁就係咁架啦
720P既你想佢變到4K咁比你呀?

至少見到咁樣同黨鐵比真係好太多

影到野既話一早比曱甴威脅唔比播啦
放得出來一定無野睇

不如今日內拎唔出嘅話，一律當假片算

要打格仔

放就即刻放啦，等你慢慢改片？

屌...唔好俾佢呃
係就一次過, 唔係盡快>>更多, 咁講姐係想逐D逐D?

算係咁啦

領展洗聽黑警既說話？

李嘉誠 領展

竟然係今年反cup

俾人告你俾錢？

快啦，係未target 要裝修之前

人地怕裝修咋

領展其實唔係100%奶共 上次仲串政府歡迎回購

狗無話無入過，佢地係睇完領賤D片先講返入過去個時間，係同片段完全吻合

唔好幻想大財團會企係香港人果邊啦，就連學校都唔會

黑驚剪片部 做緊野

等咩嘢？

會盡快剪輯更多cctv

人地渣乾完香港，開拓緊國內市場，收購支那商場
屌你連登仔真係覺得商家有良心

最後係點，就唔知，但事前都講句人話先

最後希望不是臨時演員片啦

總有人話唔交片係身有屎，交出來一定係執過嚟類衰野，好心啦睇過先下定論

乜撚野盡快？
等你改好比我地睇？

係 佢地最驚股價下跌

6點之後無就全線裝修

良心過意唔去
一定要還原真相

改片需時 請稍候

佢平時咁仆街
今次都算係咁

即刻放出來好難咩？

唔係睇住黨鐵搞成咁, 我諗領展都唔會咁爽手啦

難
唔洗打格? 幾十部CCTV唔洗時間拎片呀?
你估你用電話UP片上INSTAGRAM呀?

唔好屌領展，佢同政府有牙齒印，唔好係咪都屌

佢地同小市民同屋邨撚仲大牙齒印

反映831 真係死過人?

＂配合警方調查＂
黑警會調查？查自己？
配合警方呢樣就肯定
屌佢老母

而家即刻比區議員入去睇

人地肯全公開，你仲想點

831,ive就係話私隱條例係度拖，唔比片
領展就即刻copy條片再遮樣放出黎
反應快到咁仲有咩好彈
到上庭先交原片咪唔會比政府煩
你係要唔信佢點做都係錯，唔好坐住個腦

快D做!!!

尚德區議員工賊會架

搵幾個有公信力架啦梗係

Link 同李超人都係金錢上的吸血鬼,賺到盡.但係是非黑白上都係企香港人呢邊.

屌你老母

十幾年嚟佢係咁加租迫走商場小店
而家又係咁出售商場
政府都奈佢唔何
唔信佢會向政府跪低

同意
連登講撚到話放就放咁

好多公司嘅cctv都要燒返出黎
唔係話拎就拎

拎晒 cctv 都無用
已肯定黑警講大話, 一早入了停車場,
但最重要嘅位影唔到
只能找車cam搵真相

連登仔係又屌 唔係又屌
如果冇遮樣又比你地屌出賣義士
比時間人地做又話要即刻拎出黎

唔該唔好EDIT, 原條比我地睇哂

真相

盡快補拍

而家補拍緊

更多？
我地要完整嘅所有片段呀

剪緊片 咪撚吹人啦

其實有證據都冇用
大把證據證明警暴
政府死攬黑警都冇用
真係要反抗暴動殺狗

老老實實，領展好過狗鐵幾百倍啦

放d唔放d

發夢都估唔到會咁

惡撚過共匪

領展係上市企業
你估佢唔怕裝修咩

現今科技我就撚唔信令條cctv片要拎多過一個鐘，過左成個禮拜你拎出黎又話壞又話跳帶又話咁岩轉位，玩啊！

Ive 係跟足程序
領匯只係計過比人裝修既成本大過觸犯法例先禁快放片
一個商業考慮同公營機構唔做犯法野既分別

push

係 佢算係咁 廢事出片又嘈 唔出片又嘈 下次要cctv片無人會再肯交出黎

比個死線佢地好似好d

無錯，領展本身都係覇權，好易成為裝修對象，加上佢商場、停車場遍佈屋村，又係做街坊生意嘅，每日啲人得閒行過快閃搞一陣佢真係死得。

領展係藍定黄?
比着我係藉今次機會
做好公關
第時大把租你收啦

得㗎喇 整緊啲cgi俾少少時間

肯係難啦
即刻放出來阿sir你點改片啊？
人都死咗先開始「拎片」啊？

黨鐵831

有片就快放
咩盡快...
講到好難咁
有嘢要同政府com咗先?

姐係佢唔死一日都唔撚會放有關既CCTV?

俾多啲時間執好哂cctv先

發咪發 等咩 等你改好？

其實領展快咁多
係因為停車場冇乜人樣要遮

檢查完再執過條片先放出來，禁放出來都多餘la

班狗無睇過會俾領展放出黎？
黨鐵咪活生生一個例子

講左幾多次
党鐵=政府
七成股權呀

打格仔同export的確真係幾晒時間
佢個cam越清 export出黎越耐

公開完再決定

如果裝修領展，應該有好多地區買唔到日常用品
佢既monopoly 係癲過美心個d

好多街市已經唔洗開

領展為乜要幫克警隱瞞？

好多連登仔對拎cam片出黎 再要打格仔
再轉返播到既片係幾晒時間完全無概念
逐條片加格仔又晒人力時間
Export返出黎又好食部電腦 咩都係時間

冇藍黃之分，只係吸血鬼商業霸權
佢趕絕小商戶既事唔會當冇發生
當佢中立先
唔到你原諒

睇下領展主要股東就知邊邊

領展會繼續配合警方

發現係咁話要即刻放，唔放就裝修嗰啲都係P牌仔
係咩道理？

唔計藍定黃佢本身都係仆街黎架啦

睇到d cctv再算啦

私隱條例一定要遮樣，理解

領展識玩 等黑警講完大話先放出黎

同我禁入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

又重拍緊

係就快啦

冇用啦
大家都有陰謀論既前設之下
放原片又話剪過
放遮樣又話改過
唔放就身有屎，拍緊片
點滿足曬d人

如果原片無改過肯放出嚟算係咁

發言人續稱，領展會繼續配合警方
調查，提供一切所需協助。

自己查自己？
啱啱先講完大話

你老味揀過先黎放重要擠牙膏

持觀望態度

其實除咗事發果陣嘅CCTV, 可唔可以要求領展俾埋之後差佬去到果陣, 同隔日好似一班差佬都有去嘅CCTV?

你個腦生屎忽 個人私隱識唔撚識
人地又唔係唔俾
姐住番其他公眾人士都係合理
係唔係都屌

啱呀 我地想裝修領展好耐㗎喇 今次冇口實唔緊要 巴打可以等下次機會

點解唔一次過？

呢啲真係on9
無獨立思考等於送頭

咪撚剪啊

算係咁, 等下

另外可以買啲股票支持下

代表啲乜

領展擠牙膏咁放無用既片拖熄民眾怒火
點解你地咁都中計

831都叫有嘅，不過得一段仔囉唔記得咗係咪01放出嚟

咁改做今日無就聽日裝修囉 得撚未

儘快?
更多?

點解唔最初就一下公開哂嘅?

認為修改過嘅片唔完美，要改善?

你個腦未發育過
要真相就原片攞出黎
多左幾個格仔你到時咪撚又嘈

所以就係問緊如果真係公開左真相
假既當然唔收貨

閉路電視片段(已編輯)

on9
原片出有幾難
等幾耐

出未啊，殺人兇手講完晒啦

已經等咗好多人
原片出點解要等？
定你製作完先出？

攪撚清楚 黨鐵淨係出過screen cap
嗰條所謂嘅clip 係「流出」
你老母閪黨鐵到今時今日都仲未撚出過片

唔公開又話唔公開，公開又話假，分開公開又話拍片改片

領展危機處理算係咁啦，佢都知唔公開就同黨鐵同樣命運，但我地都要均真d，下下陰謀論無意思

佢同李嘉誠一樣
只係睇錢
更何況當年係香港人捧佢上市

剪緊片

希望條片唔係播播下又跳又停

Ok

唔會
但至少會記得佢做過一件好事

係咪真係好事等公開左再判斷

冇得等 一定要今晚公開
依家就係比佢d 大佬同班狗一齊對功課

陳彥霖單案又係冇關鍵位置CCTV

知專之前
都話強烈要求開死因庭
都話想俾全部CCTV

咁陳彥霖單案結果點？
結果冷處理
慢慢淡忘
現在都冇人開post講了

唔明點解唔一次過放晒出黎 要「盡快」？

d片喺深圳國安部搞緊。

你係有心講到本末倒置定點

你咁多人係個停車場又點重拍呀大佬 比d邏輯啦 只要比一個街坊見到 領展都成身蟻啦

Push

分分鐘講緊幾百GB 嘢，又要CUT 時間又要format 又剩
需要時間都算合理

以前一聽到"領匯"就只係會諗起負面嘢

“...盡快發放更多 已剪輯好的閉路電視片段”

黨鐵 UCCU

製作需時囉

想提一提大家，領展係香港放售左一大堆商場物業套現，投資買中國各商場

要放就一早放咗啦

823過百元末？

唔係盡快，係要立刻公開所有完整片段，咪撚剪呀

配合

即係唔使搵真相

算係咁

再理想梗係領展整部time machine 出黎啦
整到出黎又會懷疑係咪parallel world

佢唔想落入呢單野到姐
方佢有心交真相咩
咪又係生意佬
有人性就唔會搞到香港商場同零售咁啦

一單還一單
呢單野你仲想佢點撚樣呀

仆街擠牙膏

唔係幫領匯
而係有整開片嘅都知
一條raw片要打格 cut時間 再壓
真係要搞一段時間
仲未計領匯分分鐘用啲濕鳩舊機同舊encoder嚟壓片

係

好彩上咗市

遊行冇用 集會冇用 全力抗爭

唔會 公開cctv本來就係應該做嘅事

都要遮樣，私隱關係

起我底做乜鳩呀你

仲要加mask
算係咁啦

講真 佢公開正常
又唔係佢做 要解釋都係黑警解釋

展展算係咁啦 狗鐵到而家都未比過

估唔到關鍵時刻要靠領展

咪kai啦？ 如果影到有野會放出黎？
我切都得呀

如果影到真相 係咪要去懲罰領展

你以為

仲未有片…

想問停車場出面有冇cctv?

_--------------------------------------
如果黑警timeline 正確
周同學係01：02由二樓上三樓，而黑警大約 01：08左右上到二樓，即係01：02係地下。

好有可能由出面地停射上三樓
中頭,再跌落二樓

詳細以下post有講
[連登神探] 知道周同學點受傷 有圖

831 黨鐵cctv?

如果無花無假畀到個合理解釋畀大家
原諒係可以
喺依一刻風頭火勢多個朋友好過多個敵人

比個機會佢做嘢 同埋證明自己嘅立場
如果發現佢玩嘢 呃人 遊花園嘅 大家知點做

最多唔搞佢，但絕對唔好咁天真誤會係盟友

領展係一隻聰明既吸血鬼，但依然改變唔到佢係吸血鬼呢個事實。

改好先放

連登又多個鬼ac

咁急要裝修吸血鬼，得政府同popo想，佢地可以置身事外之餘，可以攪到比片既二五仔，仲要唔駛自己出手

領展高層好似有退休曱甴

怕左比人大裝修

係就立刻！
愈遲盞令人懷疑片段真偽

領展唔係政府分出黎
變私營機構賺錢架咩？
性質應該同鐵 / HKDI 一樣
實際上政府有決策權

我就唔會抱咁大期望
除非政府突然想清算警隊